You have why payme??

是咁的，今日同個女同學食飯，佢銀包明明有錢，但係佢話要用payme俾返我
You have why payme??

幽默感呢家野...

笑咗

ok既，繼續努力